已經變到黑社會周街打人

個社會已經再無秩序可言，黑警想清場就隨便開槍唔洗負責任，仲可以點收科